完全封鎖肥尸係咪按封鎖用戶「有圖」

係唔係就咁按就得？

唔見有